有被熱狗苦主大聯民咁有冇被泛粉苦主大聯盟？

反熱狗一定要痴泛民班甩皮甩骨垃圾咩
屌你老母個臭化爛狗濃胞閪，你唔諗下你地幾撚多仇家

青政、本民前、民族黨、普羅又泛民呀？
呀唔係，係偽獨派吖嘛。
又可以開多個被偽獨苦主大聯盟

我留意好耐，有堆人好撚鍾意打完篇文加hashtag #我係分化 #我係熱狗

咁撚樣就有道德高地咁，省啲啦撚樣 ，唔會令你篇野嘅論點高班好多架

我打完篇文我又加返個#我唔係分化 #我係泛粉 咁樣夠唔夠型呀

最後：天滅共黨 光復香港

最後係#不分化

推

有

#皇天擊殺泛民 #天佑義民

邊度搞入會手續 我跟

成個連登都係
笑鳩熱狗就俾人屌泛登仔

咁睇黎我要寫信去美羅總部笑鳩熱狗先唔會俾人話泛登仔

其實熱狗呢個朵係有honor既話
你估佢地仲會唔會話自己被熱狗

平時少少野都吹到自己救世主咁
佢地咁鐘意認屎認屁
熱狗個名係響既話仲唔爭住認咩

知道自己個政黨做埋晒啲鼠竊狗偷既事
知道自己個朵臭過過街老鼠先唔敢認姐

有啲咁好嘅po都唔預埋我

#被泛狗

熱狗入黨困難重重 首先要成為熱狗，share熱狗所有網台台主嘅言論，24小時都收睇（包括深夜幾條鳩佬打詠春），

但之後重點黎了人地話你係熱狗你要屌撚到佢反艇再俾幾廿個衛星page share再澄清自己唔係熱狗，話佢係熱狗果啲係黃絲傻粉死老母

用得連登已經自動加入被皇天擊殺清單

#不可恥

#lm畀人話泛粉

愈話自己唔係泛登仔 愈係泛登仔

熱狗精精病

樓豬係忽然黃屍泛粉屈熱黨
肯定係六月先覺醒就出黎扮政治老屎忽
加多幾隻大笑連狗

Peter仔呢

#社運新手村 #上屆投鳩達 #慘撚過投共

因為泛民唔再屌青政、本民前、民族黨同普羅😂冇影響力屌來做乜

其實label立場幾時變得咁重要？
只要唔係保皇咪得囉，討論只係求有point